[女權閪]點解結婚要男家比禮金女家 女人唔係買返黎

今日同親戚傾開禮金問題 話佢個女收得幾萬蚊禮金
計我話根本唔應該收，當賣女咩？你話報答養育之恩既咁新人應該互比錢雙方家長！

我不是貨物 好彩爸爸媽媽開通 唔會”賣”我

印度咪調轉囉...
其實應該台灣同韓國啲女人都要入伍就啱

有嫁妝

嫁妝係比個女有咩事都有個錢旁身
禮金就係買斷你個女既意思

韓國係女方比禮金，意思係個女我唔養啦，有咩事你自己搞掂埋佢啦

所以男家定女家比都係個女比人既意思